邊個話唔好搞法院, 有險可守既出黎

over my dead body

楊大律師出黎講兩句

召喚onQ

人生更加精彩

楊大狀去左邊 好似好耐無蒲頭啦喎

Dklm

why not doj first

好嬲

i miss him

召喚楊onq

出黎阿屌你老母

燒法院果單國野仲有人話唔岩

on99

笑了

燒法官都冇問題啦on9

楊丘橋條撚屌死撚左去邊呀

精彩人生

戴返個頭盔先啦

法治喎

搞法院有撚用班狗官個個安全到hihi,都燒唔到埋身

你咪搞法院囉,我又唔係幢法院,話知你燒佢定炸左佢